急！！！TG 有奇怪active session history

我頭先睇telegram發現係7月3號
Telegram有個不明active session
個login係用windows, chrome，地點中環
但係我個日從來無開過windows版telegram
我有個friend 都係一樣
想問有無人係同我一樣有個不明裝置log in

Push

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

基本上香港login 嘅都會認咗做中環

咁係咪只要有login過chrome 就會有
因為我星期三係一定無開過

一定去

我有元朗

兩粒IP 一樣，睇下部電腦係咪安全好過啦。
手機都有cbrome

可能有機會認錯OS

我都有

如果你兩隻IP都係218.102.227.xxx，好大機會兩個都係你黎
你搵下你Router admin panel入面邊部機係上面個IP address
同埋諗下有無試過唔小心用左電話/iPad嘅Google Chrome login